八段錦APP獲450萬資助，屏山單車柱一條十萬，但冇狗查

但又覺得選舉450萬資助高去查

不能避雨避雨亭

濫捕

呢啲垃圾真係大撚把

高鐵大量超支有無人查？

單車柱一條十萬真係發撚過豬頭

八段錦APP成450萬都冇人講？